[1/9蘋果][多圖] 熱情良心舞者冇工開 仲要登報落廣告

對跳舞同香港有熱情嘅鋼管舞界 登報撐蘋果
大家要like晒佢哋，俾啲支持
唔准淨係like一個啊
Like左先准睇

呢幾日蘋果廣告都教大家唔好指鹿為馬
鹿就係鹿
只有心盲眼盲先會顛倒是非黑白

推介兩個方便大家畀like嘅方法
1.Facebook易Like方法
將我地既link copy去FB開個private post
咁得閒就可以like同唔洗成日都switch apps

2.不被FB當BOT法
有時連續like太多page會比朱克伯格當你係電腦
解決方法就係like埋個page既頭一個post

感謝各區街坊幾繼續撐蘋果
日出康城街坊登報招黃店

屯門牛街坊誠邀林奠一人落區

黃埔撐黃報

有心市民同黃店

#鋼管舞界撐蘋果

PDHongKong港管舞

Pole Dance Academy
Melody Pole Studio
FB:
IG:
網頁:

MPS Pole Academy
IG:
網頁:

Mini.A dance studio
FB:
IG:

Studio Chrome
FB:
IG:
網頁:

Hoopsss Aerial HK
FB:
IG:
網頁:

Yoga & Fitness Farm
FB:
IG:
網頁:

Sapphire Studio Alumni
FB: (因studio已易手，故此專頁為舊有專頁)

Pole Rental Studio
21 Spins Studio
FB:
IG:

studio.hollow_
IG:

Miss Aerial Studio
FB:
IG:

Pᴏʟᴇɢʀᴏᴜɴᴅ
FB:

R O S É Studio
IG:
Si9dan Pole Studio
FB:
IG:

Aegis Studio
FB:
IG:

WE Studio
FB:
IG:

MUSE Pole Studio
IG:

Elysium
FB:
IG:

ᴴⁱʸᵒᴿᵒᵒᵐ 吼 喲
IG:

NO ANSWER Pole Studio
IG:

𝑷𝒐𝒍𝒆 𝑩𝒓𝒊𝒈𝒉𝒕
IG:

𝐏𝐎𝐋𝐄 𝐂𝐀𝐓
IG:

Layla Studio
FB:
IG:

Aromatic Pole Studio
IG:
網頁:

ᗰE ᑭOᒪE ᔕTᑌᗪIO
IG:
網頁:

What Design & Production
IG:

Polewear Shop
Bypoler Wear
FB:
IG:
網頁:

i2i
IG:

nudeblanc
IG:

Hall of Soteria
IG:

其他廣告
Indigo Beaute
Fb:
Ig:

香港教育同行陣線
Fb:
Ig:

睦鄰。心繫富健
Fb:

香港民主比熊谷 Bichon Frise
Fb gp:

Sienta Advanced Team HK
Fb gp:
Ig:

cls 分類小廣告

Mishtar
FB:
IG:

Lifestyle Vintage with mi

正呀，鋼管舞都支持
唔想學都幫手LIKE下PAGE

記得like呀

Index
鋼管舞界撐蘋果 #3
其他廣告 #6
cls 分類小廣告 #8

感謝夕絲、SR巴同巨龍巴整合

重有重開任務呀

大便更幸福

啲廣告真係好高質

Index
鋼管舞界撐蘋果 #3
其他廣告 #6
cls 分類小廣告 #8

尋日831好多廣告 數到手軟
大家請幫手like返
記得Follow, Like, Buy, Check-in
【31/8 蘋果】係忘記咗定害怕想起？打開份蘋果話俾你聽有幾多人冇放低過831

感謝夕絲、SR巴同巨龍巴整合

多謝你提我 已加返

今日早左

希望lunch time多人睇

張張都係文宣

香港文宣No.1

做牆紙

可以週街跌

今日d圖好靚靚

Push

巨龍

我終於頭位啦he

良知family同撚子嗰張好靚

小狼

專業文宣

17:2

小英

多謝天狼絲

好想跳舞

呢幾日都有好多激氣嘅事發生
小英撐住

多謝你自己

你想報名?

聯署支持封殺微信同TikTok

0
0
1

太肥，怕條柱頂唔著

簽ed

一定係士多啤梨味

Done

推

趁機會瘦埋身

撐緊

又好
或者整個肥仔POLE DANCER

撐落去

肥瘦都跳得

38:2

G持

以前荔枝角間melody pole有個女staff好有仙氣

圖？

知道

Pishhh

DIU你睇到想喊

真

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

睇啲插圖就知，跳pole嘅人高矮肥瘦都有

天狼星巴打 辛苦哂

推！

如果仲有機會見狗乸上堂可以轉到佢變爆旋陀螺

邊個再話跳pole dance既女係雞 我屌撚死佢地

課咗金班polers全部都好撚正

咁我有希望

啱呀
起碼個個都係有自信有良心既人

今日like page時眼睛享福

Pishhhhh

Pish

和你跳pole我很愉快

宜家買份蘋果，睇廣告仲有心機過睇新聞

新聞上網睇就算

冇錯，好多新聞都係新上網睇左
廣告先係精髓

辛苦哂

雨果

天天

再推

推啊

Melody Pole Studio個老闆娘係偽黃
成年都無發聲
今日係咁咦比少少錢登個廣告谷下生意姐

Btw果個仙氣老師係黃既
老婆娘一撚定唔係黃

好正

好早都有出過story話做覺得自己啱嘅事，不過始終商業味太濃，佢都算係咁啦

無謂又批鬥人地偽黃
MPS已經響應過幾次三罷 而且studio入面長期有文宣貼紙
並唔係你所講而家先掉啲錢出嚟

至少佢有響應三罷 有肯停課呀 學校內又比貼文宣
Polebeat夠話自己係黃 #手足優先
到叫佢課金咪又係唔課

其他 非聯名

啱啱起身

Wedding planner/MC
有幾個得initial fb同ig都搵唔到

Wedding Decoration
最後嗰個唔肯定

早晨

成個facebook（even內部果個）
除左果啲叫春飛機文之外無見到什麼響應3罷
或者你post出黎睇下？

同埋停課唔係好基本？
前排爆到咁勁就算政府唔禁佢照開都無乜人敢上啦。

謝謝幾位,
盡力派 like 中

只係我懶 只打左前面果幾個字 如果打埋bridal couture就搵唔到haha